過兩日母親節 可唔可以講少兩句粗口先

人階有父母 何必屌老母

屌你老父

屌你老豆

你改名先

想知呢個post邊個留言冇粗口，屌

階你老母
皆

屌你老母親節快樂

yoyo

yoyo都有父母 你逼佢玩你屎眼果陣有無諗過啊

屌你yoyo

蓋世寶愛老母

駁唔到